「安心出行」下載量於 19 國家地區居首 包括開曼群島、斐濟 惹「篤數」質疑

政府上周四（18 日）放寬社交距離措施，重啟晚市堂食至晚上 10 時，並可 4 人一枱，不過市民入餐廳堂食時，要使用「安心出行」應用程式掃描二維碼紀錄行程，或者提供個人資料給餐廳。近日「安心出行」程式下載量急升，政府都表示市民反應熱烈，下載次數逾 230 萬，不過有應用程式分析網站的數據顯示，「安心出行」Android 程式在港澳以外的多個國家，於「健康」程式類別的下載量都錄得全國首位，而這些國家多數來自太平洋、及加勒比海島國。有意見質疑，情況反映有人可能向個別公司求助「篤數」，亦即中國盛行的「付費刷榜」，形成高下載量的假象。

連登>公海>連登>公海

話人造假
原來自己先係

港共：市民大量使用海外VPN進行下載安心出行

笑撚死

Niger

市民: 港共刷數都唔識用VPN

藍絲：係黃絲故意俾錢外國刷下載人次，想陷害香港政府

勁，連外國都用安心出行

係唔係勾結外國勢力

原來安心出行係一隻game

買評分都可以比得一星

買最cheap嘅plan係咁上下
貴嘅先可以揀國家揀高分留言

仲有好多功能

Dllm

特登用vpn開個非洲戶口dl「安心出行」其實唔難

外國勢力...

隱藏功能 勁到

原來「安心出行」可以叫埋車，唔怪之得外國咁受歡迎啦屌

屌，笑撚左

使乜質疑,根本就係事實

又可以打機又可以接單

推

呢啲買數字一早就知有。

連登＞ 公海 ＞網媒 ＞連登

咁似當年熱狗篤數既，篤自己萬人台

懷疑緊香港人數目其實遠超支蝗

笑燃左

刷首抽
刷唔到5星鄭月蛾

林病： 呢啲數字唔可信

PR就係咁既質素 屌

鳩篤

好誠實使用電腦

得四星大波嬅
係咪應該重刷首抽

Push

香港人啲錢比你咁用
跟手加稅

轉左法師

SSR習帝

港共識撚咩，咪又淘寶刷榜

恭喜香港市衝出國際

勁到！

UR 毛魔

有人dl就得，咪叫我dl

付費玩家獨有功能

一早話咗要玩呢招架啦，佢咁鍾意j download count咪同佢玩大佢囉，到個數大過香港人數d人自然知係假數啦，而家仲正，提早俾人踢爆，成班傻仔之前仲淨係識話唔down唔down中晒計

講真 街到好多藍絲廢老都冇裝 寧願寫資料
街場踢衛生波d呀叔呀伯都係

安心出登
安心出海

叫車咪姐係要GPS
=
偷資料

到時就話一個人有兩手機 dl左兩次之類

好波

安心出殯

海外感染 KO 本地個案

HK 已解決 可以開返關支持內循環

係咪一帶一路，非洲國家....

支那狗造假第一

Android 機同iOS 都去唔到海外地區帳戶

十億不是夢

非洲VPN 真係好好用

worse than cyberpunk
咁真係垃圾中既垃圾

wow 好受歡迎喎

起底組 ...有幾多間水兵公司加入戰團..

政府個思想同知識仲停留係未有上網年代
以為冇人知

在異世界安心出行

去左m記大聲叫個mk妹做掌柜問佢有咩撚手菜佢閪我面，呃人既又話好熱情

買評分就揼本啲買啲似樣少少嘅plan啦

俾多少少錢刷夠70 億下載量啦
先前鄰國主席向全球推廣健康碼冇乜人理佢，已經冇晒面子
如果安心出行全世界啲人都下載，受國際關注，為聖上立咗大功，特首個位肯定可以連任

BLM

Google store跟account region
仲要一年只可以轉一次region
用VPN都冇用

即係佢買嗰堆account註冊戶口係呢d地方
通常做呢啲生意要網絡生意無皇管
咁樣先至做到最大公因數可以下載所有app
結果走晒去啲第三世界或無人之境

真係好肉酸俾人捉到正

繼續loop

安心出國

咁都要出cheat

做假都做得好少少啦, 又當藍屍傻鳩咁撚, 真係鄧佢地可憐

財政赤字咪咁嚟囉
使錢喺開曼群島買流量 重係買啲評一星嘅

笑死

買數都咁7

「付費刷榜」下載量第一又如何？！

又係cyberpunk

鄭月蛾碎片

估到你垃圾政府會督數啦

下載過千萬就搞笑

千萬感謝祭，林鄭月娥 確率5倍up

而家仲唔夠搞笑呀

推到有5粒那星未呀

就嚟14億下載量

啫啫雞

百慕達

首抽必中五星神將
如果你抽到魔月娥
請你放聲大笑

去淘寶買幾多有幾多啦，見到d留言比5星都係good thanks 好 個d有幾多係真人丫屌